點解鯉魚龍唔可以裝招式02??

明明飛行系

02好似係龍爪

mega咗仲識浮遊tim

佢識飛唔代表可以帶埋你飛

sor 我講金銀版

咁仆街?? 咁對主人

飛天係H02

h係咩?
利申 玩返金銀版

秘傳機器

我反而想知道點解多多可以

Fing住頭變直升機嘛

fing2個圈就扭埋咗一齊啦

噴火龍夠學唔到飛天啦
明明小智騎過幾次

你果隻老翻？

唔知之前玩邊個版本好似學唔到

紅綠藍版學唔到

金銀版02係搖樹

diu la sing

唔肯定

係